whatsapp更新之後 既問題

更新完 之後就變到冇左人名
點解決😂😂😂

Setting->notifications ->whatsapp->show preview->always

之前係有個名 但唔會顯示訊息

same problem
等緊佢修正

android

fb旗下嘅app如非必要永遠都唔會更新

自動更新 唉

我之前一直冇更新ig，係換電話先逼住更新，本身一直唔使食廣告好爽
whatsapp有次更新冇左status 被人屌，但取消status係早幾個version已經放左入去，更新左都唔知咩事
fb就每次更新好多細微嘅改變，好影響使用習慣

Lm

有救了
Credit to